Ik wil graag een aanvraag indienen bij uw kamp"--hij zijn blik op haar schuw weg--"of misschien kan ik iets vinden om te doen."
Ze keek hem kritisch bekijken.
"I don't know over de schuldvordering," zei ze.
"Het zou kunnen.
Moet u vragen Taffy.
Hij weet alles over."
"Wie is Taffy?"
vroeg hij.
"Oh, hij is een Welshman," zij zei.
"Soms noemen ze hem wilde Welshman; maar hij is altijd erg goed voor me."
